山齊士後備上陣12分鐘，成功錄得觸球一次，傳球一次，盛惠週薪50萬鎊。

一星期可以買一層納米樓，2年合約可以買一棟了，好明顯係呃飯食

2019仲有人信山神收錢踢波

山狗唔係義工黎？

係，五十萬係捐俾無國界醫生

啱啦 醫下d非洲智障 例如2b

麻友